佢，係唯一一位令我主動擘大口畀佢注射嘅牙醫

楊醫生側面有啲似趙勁皓

明眸皓齒

楊醫生都有可愛一面

好想舐

手機自拍都一樣咁上鏡

景翔bb 仲跟過院長去過老撾幫山區小孩醫牙

來吧!!!

撳住我!!注射我吧!!!

牙醫射嘅係天然鎮靜劑嚟, 射一粒病人都鎮靜落嚟

想畀景翔b 抱起

幫完人注射完係特別man 嘅

景翔bb 早喺9年前 就上過報紙

動靜皆宜

名字：楊景翔
身高：182公分
體重：75公斤
星座：雙魚座
血型：A型
興趣：跳舞、打籃球

再次重溫

醫生我要全身麻醉
除咗屎眼同JJ

楊校長係咪佢啲親戚

射埋比我得唔得

Ig 呢？

似gay

唔係Nick Sung嗰皮

台灣代表

幻想到佢係床上面淫叫既樣再射哂入佢口到即刻硬哂

陽勁長

182/75
有冇除3相

第3張成個gv封面咁

想俾佢全身注射

呢個咁撚樣衰收翻埋唔好比佢害人唔該

Nick sung高佢十幾個level

Nick Sung 好怪混得個樣
一啲都唔親切 亞洲人樣可愛好多

佢依家成為咗副院長 左邊係院長

佢ig 冇嘢睇

香港代表有許廷鏗

楊醫生都係台灣

10 仔feel

咁都有負評?? 豈有此理